琴晚reu唱k果屎點左首snow halation，組媽之後就冇理過我

是咁既之前oken果屎同組媽都好岩key
之後同佢都單獨出過幾次街，大家平時又會互相flirt下咁玩得好close

咁9月開sem自然又會約出黎reu唱下k嫁啦
咁果晚大家有講有笑唔覺唔覺就唱左四個鐘
咩dear jane呀e神呀juno呀大家都唱得7788
我自己都solo左首後來的我們聽到大家好感動組媽仲忍唔住拍哂手掌

眼見大家都意猶未盡，me就鼓起勇氣諗住唱一首歌向組媽表達自己既思緒
於是點左首snow halation mv版
我諗因為大家都好專心想聽我獻唱，所以全間房一見到個mv播就即刻靜哂
我見一邊唱組媽一邊回避我既眼神，應該係因為歌詞太直白女仔會怕羞，我見動畫入面d女角都係咁，於是me就做主動一手捉住組媽拉埋佢出黎唱
點g唱完之後組媽話有d唔舒服要早走番hell休息先，之後我再whatapp慰問佢都係灰tick
到底係咪組媽出左d咩事?😭
如果係平時佢一定好早回我嫁me好擔心佢

會唔會係因為太毒

屎撈夏lay 爽

😭

抵你死，唔唱wonderful rush

Engg組媽咪又係男人

呢首太正氣唔岩用黎表白既
太隱晦我怕組媽會以為我friendzone左佢🤔

咁唱2 nd live果首囉
果果獨唱果幕啱哂你

呢D月份...你識左個組媽要「番hell」休息....

果果個聲優係咪拍av果個 🤔

我屌你老母啦

唔怪得灰 tick